屯門公路日日都塞車係想點

屌我朝早番學又塞 晏就番學又塞 放學番歸又塞 條路係咪戇撚鳩呀？塞乜撚野車呀？啲人又點解周不時咁撚中意撞車呀？點撚解冇撞車都塞車呀？我日日搭車都塞真係塞到我好撚躁 拆撚咗條路算啦屌 戇鳩

真係躁撚到我 要開po發洩吓 有冇人同我一樣塞緊車

點撚解會塞車

屌你老母條路窄撚過處女個閪

屌

屌仲要唔知點撚解塞車

屌好想炸撚咗條路佢

屯門撚表示 已慣

好嬲 成日都要早勁多出門口 我真係塞到好唔耐煩 成日遲到

屌本身3點半番到屋企而家成4點先番到

痴撚線架條路

汀九橋同深井果段路都戇鳩鳩

好撚路舒服仲要搭咁撚耐車

行大欖

未又係會塞

我覺得啲人揸車真係好撚無品

天水圍表示西鐵很快捷。

又亂cut又成日撞車 小心駕駛係咪唔撚識

住唔近屯門站嘅人表示要搭輕鐵再轉西鐵再轉地鐵好閪煩

屯碼果邊 去得西鐵站 都出到荃灣了

屌係囉 搭巴士唔塞未幾快幾方便 佢偏偏日日都要塞咁濟

如果唔係返 office hour + 有車
屯碼幾好住。

有車都係會塞車

[wow]

我 1pm 屯公出九龍
再 11pm 九龍返屯門
無塞過

避走晒啲office hours囉要 但有時朝早要番真係避唔到 去搭鐵又要企勁耐 所以都係簡番搭巴士 但巴士又塞車 好煩

塞車只有一個可能：炒車

好奇點解屯門公路成撚日炒車，係咪住屯門既司機特別弱智？

利申 港島人

屌啲人真係好撚戇鳩都唔撚知佢地係咪手殘 揸車都可以揸到咁撚樣

住屯門最悲慘嘅事實就係條屯門公路

汀九橋塞住成日入唔到元朗上水

出又出唔到入又入唔到 出港島入新界一樣咁麻煩

屯公塞車嘅可能性絕對唔止炒車
上汀九個樽頸位 荃灣區議會

最慘係西鐵冇撚用 例如想穿梭新界東新界北 坐九鐵真係坐哂成條西鐵線東鐵線

係 果個樽頸位今朝先又塞完 日日都塞 cls

所以未煩撚煩

麻撚煩

新公屋欣乜尻村起好咗 到時仲多車出出入入

乜撚野黎

欣田邨

明明條公路已經好利害

富泰迴旋處附近 欣田村

冇乜點留意

新墟段d水馬咁危險 星期日又會收一條線做工程
點撚解d人都係要撞 小心d慢d唔撚得 次次一撞起碼塞到小欖
上次四架串燒撞 我經過開窗指撚住佢黎鬧

關撚事，十次有九次例位出事，一係直路炒車一係深井塞返上嚟

班蝻同蝗撚駛返工咩

跨區番工慘過狗

咁又係 炒車真係最關事 一係就壞車

我都覺 真係好撚辛苦